中國人賊性難改，就算中共倒台都無用

見品䓤就知，反共還反共，大統一思想依然要堅持，新疆西藏一樣無得獨立，更何況係更低等嘅南方人？

倒台馬上加入民國自治啦

除左支那解體 否則只係重複緊歷史 搵個新皇帝黎管自己

其實佢地好多都知咩事，不過怒不敢言姐(由 韭菜花 成為國花就知)

呢樣又係真
萬一上面解體，最大問題係一定有好多廢人衝黎香港搶資源，香港要問人借兵先頂得住

北京政權係民主中國最民主最有希望，不過俾孫文同共產黨污名化為北洋政府

戇尻 咁鍾意臭民國你自己去就得

1949年之前冇得佢地講咩？
咬實新疆西藏蒙古唔放
有邊個「漢人」會同意佢地獨立

聯邦是「大國」主流？

係 話要connect埋大陸狗既真係on9